其實大陸個王歧山有廿萬億身家，點解唔成個美國買左佢?

反正都係鳩印

反正steam啲錢都係撳出嚟

你買起成個steam既game未

你都得啦
叫大陸十三億親戚落黎開steam ac
每人袋80都幾fat fat

你唔買起steam 嘅

樓主咁就出左名

屌你條支那人，唔駛玩啦而家

佢d人仔可以全部用6.85呢個兌換率換到美金先再講啦

樓豬500隻驚呢

乞衣都係無錢
點解仲要貪小便宜拎成五萬幾著數？

he is damn rich i like that

人地好心出POST 免費拎80蚊買STEAM GAME

你就走去濫用, 你係得架

推

屌你老母呀樓豬

佢要一dd咁喺香港換，要好耐先搞得掂。

你買起個steam咪唔洗告佢

樓豬咪撚潛呀

仲用支那殘體software?
性格同支那人有得輝
祝福你冚家下世做中華柒碌共和國旗下榮譽黨員
享盡支那境內高質安全自動爆炸產品
炸到你冚家老母朋友面目全非
生個只懂隨街痾屎尿屁on9仔

現請收取本人一打膠唔使找
供你第日死左落地獄作為五毛劣種認證
打入十八層地獄不得好死永不超生

方丈都保你唔住啦
執生啦柒頭！
一日你繼續開post
一日我地繼續屌9你條含撚屎忽鬼！